====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le résultat de cette situation est bien connu : 
- pour les habitants de Paris , la qualité intrinsèque des équipements situés à proximité de chez eux est comme noyée sous un afflux d ' usagers pour lesquels ces équipements n ' ont pas été conçus;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

